會聲會影JJ求救

想加段音樂入條片
我個wav檔60MB
一加入去就咁

JJ圖呢

乜野

影JJ求救

真係 wav 檔？

file path有中文？
真係唔得就試下轉左做lossy format/或者pack入mp4/mkv再當video咁開

我較低咗個wav嘅輸出bit depth就load到